速龍對拓荒者 現場！

Let’s go raptor !!!

Raptors

之前公司都送過幾次飛入場睇 （公司同raptors主場隔2條街）
但都冇你坐到咁前

我都開波先走落去睇人熱身

preseason 都全場滿?

今日都幾爆

My boy

我想問你邊度買飛? 我黎緊準備睇LA
都係ticketmaster ?

係呀 我都好想睇lakes

之前去LA睇過Clippers,當時仲有CP3,BG,DJ,嗰時用ticketmaster

對灰熊都幾平下,不過我買山頂位

Lillard

貴到pk

今日佢同CJ都好撚fit

幾錢呀

有d嘢想請教你，方便tg ?

速龍冇vince carter ？

Sure